{
    "type": "guessing-game",
    "title": "Guessing Game",
    "rules": [
        "Jedes Team gibt seinen Tipp für jede Frage ab.",
        "Das Team, das näher an der richtigen Antwort liegt, gewinnt die Frage.",
        "Das Team mit den meisten richtigen Antworten bekommt die Punkte"
    ],
    "instances": {
        "template": {
            "title": "Guessing Game (Template)",
            "questions": [
                {
                    "question": "FRAGE",
                    "answer": 0
                },
                {
                    "question": "FRAGE",
                    "answer": 0
                },
                {
                    "question": "FRAGE",
                    "answer": 0
                }
            ]
        },
        "v1": {
            "_players": [
                "St, Ju, Th, Ma, Jo, Ri, Ka"
            ],
            "questions": [
                {
                    "question": "Wie viele Zeilen Code hat der Linux Kernel?",
                    "answer": 28000000
                },
                {
                    "question": "Wie viele Merge Requests wurden im Vivid GitLab bereits erstellt?",
                    "answer": 86035
                },
                {
                    "question": "Wie viele Quadratmeter hat unser Büro?",
                    "answer": 835
                },
                {
                    "question": "Wie viele Wuzzel Partien wurden laut Kickermatch gespielt? (Seit 02/2013)",
                    "answer": 15465
                },
                {
                    "question": "Wie viele Gourmet Speisen wurden bisher verzehrt?",
                    "answer": 8750
                },
                {
                    "question": "Wie hoch ist das Durchschnittsalter bei Vivid Planet?",
                    "answer": 31
                },
                {
                    "question": "Wie viele Nachrichten wurden bereits in #general gepostet? (Seit 03/2016)",
                    "answer": 15952
                }
            ]
        }
    }
}
